集思廣益 求每人N個女神應有嘅嘢

小弟想畫一個無死角嘅女神角色，求各位提供自己心目中女神應有嘅嘢幫小弟指點迷津，例如性格氣質、外觀、行為模式等等。多多益善，少少無拘，多謝各位

歡迎各位示圖作例

唔使屙屎

基本嘢

相片參考

自問唔夠man去媾有鳩少女

想唔想我再賤啲呀

手指喺正負皮間遊走緊

ok

一路好走

雙眼皮 皮膚白淨 唔帶眼鏡 唔茶甲油

廟細燈籠大

兩位咁睇唔開

樓主

雖然馬後炮，但小弟希望喺學術台度唔好有bam圖 （特別係流出

屌

今次仆街啦

下世小心啲啦

你仲推得咁開心

你刀系

一切莫勝於自然美

死法咁on9點都笑咗先啦

初犯嘅話admin會唔會bam Account㗎